"Wat ik te zeggen heb is dit," riep hij.
"Je moet me enkele antwoord op deze verschrikkelijke beschuldigingen die zijn geuit aan het adres van u. Als u mij zegt dat ze zijn absoluut onwaar is van begin tot eind, ik geloof u. Ontzeggen, Dorian, ontkennen ze!
Kun je zien wat ik door?
Mijn God!
Vertel me niet dat je slecht en corrupt en beschamend."
